有冇公司連intern仔都當員工咁用到盡？

識人做緊intern
人工得6000
日日ot到9點幾10點
真係做到成個full time員工
老細話要練下teamwork
又辭唔到職，一辭出年又要補番intern畢唔到業

3000呢度

訓練奴隸獸

Non stop scan野😊每年暑假都係清野好時機

6000做到10點 痴撚線

得3000 晚晚ot到十一二點 星期六都要翻工